哥布林係咪打算一世帶口罩

班哥布林暴力姦淫打殺，又要威又要帶頭盔。但班哥布林係咪打算一世都無面見人呢？大家贏左之後會唔就原諒班哥布林呢？哥布林退治，只有唔出現係人類面前的哥布林先係白哥布林

星期日班便衣啲樣比啲大媽影撚哂，真係有樣睇，又學人Blackblock 但又鬼鼠到 辛苦果幾個老搵group 了

要殺死哥布林支配者，流哂馬尿都唔可以心軟

哥布林細路都要

做乜9侮辱d哥布林